%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Antecedentes Laborales}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
  %---------------------------------------------------------
\cventry
{Software Engineer (Developer Área de Producto y Tecnología)} % Job title
{Betterfly} % Organization
{Santiago, Chile} % Location
{07/2022 – act} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Full stack development de aplicaciones web basdas en microservicios.}
  \end{cvitems}
}
\newline
%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Data Engineer} % Job title
  {Betterfly} % Organization
  {Santiago, Chile} % Location
  {01/2022 – 06/2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Creación de productos de datos para la compañía y creación de infraestructura.}
      \item {Creación y mantención de pipelines de datos (ETL) usando python.}
      \item {Implementación de buenas practicas de código. Implementación de fluos de devops.}
    \end{cvitems}
  }
  \newline
%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Ayudante de Diplomado en IA (DINTA UC)} % Job title
  {Pontificia Universidad Católica de Chile} % Organization
  {Remoto, Chile} % Location
  {07/2021 – 08/2021} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      \item {Corrección de talleres de Inteligencia artificial enfocados a procesamiento de lenguaje natural.}
    \end{cvitems}
  }
  \newline
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ayudante de Inteligencia artificial} % Job title
    {} % Organization
    {Santiago, Chile} % Location
    {03/2020 – 07/2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Modelación en lógica, manejo de ASP (Answer Set Programming) y búsqueda.}
        \item {Métodos clásicos de inteligencia artificial(IA) y métodos básicos de DeepLearning.}
      \end{cvitems}
    }
    \newline

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ayudante de diseño detallado de software} % Job title
    { } % Organization
    { } % Location
    {08/2019 – 12/2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Guía en proyecto semestral como Product Owner.}
        \item {Ejecución de revisión técnica de código y buenas prácticas de desarrollo.}
        \item {\textbf{Generación de análisis a profundidad de diseño del código.}}
      \end{cvitems}
    }
    \newline

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ayudante de desarrollo de aplicaciones web} % Job title
    { } % Organization
    { } % Location
    {03/2019 – 12/2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Guía en proyecto semestral como Product Owner.}
        \item {Ejecución de revisión técnica de código y buenas prácticas de desarrollo.}
        \item {Análisis a profundidad de la funcionalidad del código.}
      \end{cvitems}
    }
    \newline

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador de software} % Job title
    {Departamento de Ciencia de la Computación UC} % Organization
    {Remoto, Chile} % Location
    {08/2018 – 11/2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de aplicación basada en Ethereum (Blockchain).}
      \end{cvitems}
    }
    \newline

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Investigación en Bases de Datos Multimodelo} % Job title
    {Pontificia Universidad Católica de Chile} % Organization
    {Santiago, Chile} % Location
    {09/2017 – 05/2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Investigación sobre competitividad de bases de datos multimodelo.}
        \item {Comparación de rendimiento entre diferentes actores del mercado (MongoDB, ArangoDB, Neo4j).}
      \end{cvitems} 
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
