%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Actividades Extracurriculares}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miembro del circulo de confianza} % Affiliation/role
    {Open Source eUC} % Organization/group
    {Remoto, Chile} % Location
    {01/2021 - 12/2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Manejo de permisos para la utilización de credenciales de la organización.}
        \item {Participé en la re-fundación de la organización, con el objeto de extender el uso de software libre dentro de la universidad.}
        \item {Manejo y automatización de plataforma Discord para la mantención de una comunidad sana.}
        \item {Participación activa en proyectos y aportes a través de la plataforma GitHub.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Presidente} % Affiliation/role
    {Capítulo Estudiantil de Computación (ACM)} % Organization/group
    {Santiago, Chile} % Location
    {05/2018 – 05/2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Lideré el Capitulo de alumnos de computación como presidente, realizando actividades formativas y de distensión para la comunidad.}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Miembro Maker (Miembro honorario)} % Affiliation/role
    {Resistencia UC} % Organization/group
    {Santiago, Chile} % Location
    {04/2016 – 07/2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Resolví dudas sobre viabilidad de proyectos.}
        \item {Organicé y participé en talleres con carácter formativo, relacionados al desarrollo de hardware.}
        \item {Encargado y miembro de proyectos que requieren sistemas embebidos.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Voluntario} % Affiliation/role
    {CPU UC} % Organization/group
    {Santiago, Chile} % Location
    {09/2017 – 12/2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Reconstruimos en equipo computadores en mal estado para entregarlos a instituciones que los necesitaban.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Profesor voluntario} % Affiliation/role
    {Taller OCI PUC} % Organization/group
    {Santiago, Chile} % Location
    {09/2017 – 12/2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Profesor en programación de estudiantes de educación media con el objetivo de prepararlos para las Olimpiadas Chilenas de Informática.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Miembro de comisión de proyectos} % Affiliation/role
  {CAi - Centro de Alumnos de Ingeniería UC} % Organization/group
  {Santiago, Chile} % Location
  {03/2016 – 12/2016} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
      \item {Revisión de presupuestos.}
      \item {Organización de actividades.}
      \item {Coordinación de proyectos.}
    \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
